國泰又請好多IT

咩位都有

SO?

唔請返嚟，到時炒人咪無人祭旗？

請班it狗setup好晒d野就會炒
用完即棄

唔係人手set錯價錢咩，唔關個sys應咪有bugs事wo～

做國泰 IT 會唔會成日 OT 同 Shift ????